其實咁同過咗禁蒙面法有咩分別

戴口罩拉、有頭盔拉、著黑衫拉、買枝觀星筆又拉
求其屈你一條攻擊性武器，唔夠講就砌你襲擊，心情差啲就加多條阻差辦公

得啦，警察係法律吖嘛
立法會廢撚咗佢啦，維穩費唔使再畀落蛇齋餅綜度，直接批晒畀軍政府咪得囉

總之乜鳩都屈攻擊性武器
你係後生嘅，佢睇你唔順眼嘅，就砌鳩你生豬肉

軍政府統治。
依家光明正大咁話：黑警即法律

其實我覺得要界鹽 出街都怕比人老屈 生豬肉

遲啲見到驚察，分分鐘要鞠躬，
如果唔係告你精神襲警

無睇過雷洛傳咩？
唔順超嘅拉返差館打一身屈佢襲警搶鎗

黑獄斷腸歌之砌生豬肉
有牙齒印嘅擺粉係佢屋企砌佢生豬肉
條女求個仆街差佬連隻豬都比人食埋仲輪埋

而家係返左60-70年代，黑警橫行年代

一撚樣
幾個雜差喺街蝦蝦霸霸
今日就蝦個𡃁仔 第日唔知會做啲咩

差館當更強姦非禮
休班落更姦淫擄掠
會做啲咩壞事我知唔哂
唔會做啲咩就一定係好事